
Solution  
　ゲームのプロジェクトファイルが入っています。  
 .slnファイルがプロジェクトファイルとなっています。


EXE  
　ゲームの実行ファイルが入っています。  
　.exeファイルを起動するとゲームが起動します。


Document    
　ゲームを作る際に別途制作したものです。  
　・Class    : 制作前段階で制作したクラス図が入っています。  
　・Sequence : 制作前段階で制作したシーケンス図が入っています。  
　・Task     : 制作前段階で書きだしたタスクが箇条書きで書いてあります。  
　・Slide    : 発表会で使用したスライドと、そこに組み込まれた動画が入っています。  

ReadMe  
　各ゲームの説明、操作方法、そのゲームのアピールポイントなどが書かれています。



プロジェクトから有料アセットを削除しているため、
UnrealEngineEditorの一部箇所が動作しない可能性があります。

また、一括でダウンロードできない場合は、プロジェクトごとにダウンロードをお願いします。

